資金再分配？

期待聽日會唔會有大洗牌嘅情況
窮人買熊變富翁
富翁變中產